kong u vs poly vs city

Kong u Beng year1
Poly Bse year3
City Bse year3
點揀好

地球是

HKU BEng Year1

HKU BEng

HKU

poly bse yr3 for sure

高gpa入city 好似有船攞

有 Poly 可以 Rej City

利申：當年都係 Rej Poly BSE Year3 入 HKU

大比數通過 Hku Beng

Poly bse

ㄧ定係hku
可以再簡 major

Kong u Beng year1 for sure
入其餘2間包你後悔

any advanced standing

hku engine

入hku 揀civil喇
bse狗都

hku

BEng for sure
讀得成出到黎人工高啲

Hku 另一個世界

如果想快d畢業 做番bse既咪poly 唔會係city
但hku 有得比你多地方exchange 同識多d人
最重要係未必洗做番本行 做第二行 間u都幫到你

Poly for sure

中肯 獨到

hkus

咁快出offer啦咩，二月都未到

Hku 可以多兩年u life

點解我淨係見到兩個choice
雖然hku beng同poly bse都diu-able

睇黎冇人會揀city

City for sure
前面兩間係乜撚野黎

唔講咩asso/hd上？
如果係本身係Hkcc個 d asso仔
Poly city bse都唔好揀
成大半班都係bse asso/ hd上黎
個個都讀過哂風火水電
Asso仔咩都唔識第一次學爛硬grade
如果本身係poly hd / city bse asso
就當我冇講過

Space Bse HD
識我既唔好爆，唔識我既唔好起我底plz

其實點解無人提city

個心起hku到，先會問出呢個問題
去HKU啦asso仔，你嘅夢想黎
鏗哥就是成功嘅例子

yr3 hku major offer都冇，好打有限

睇返你學校個subject list
學bs野程度都係基礎野
同poly city ive比都仲差好多
都係讀HKU year 1啦
唔係比你讀到上去讀到爛哂grade
盞哂錢哂時間
讀HKU轉civil me ee好過啦

polyu bse
利申：想入都入唔到

HKU雖然話yr1，但你應該可以exempt部分cred架

Kong u la diu

搭單問下 Thei BSE yr3點？
宜家讀緊asso year2
佢個course好似未過HKIE認證
如果讀完出黎真係唔認咁之後做野係咪冇得行scheme charter
咁讀黎係咪托7

你幾高

睇下我估唔估到你係邊個

屌你咁不如讀rMIT或者澳大重好啦

不如我估番你轉頭

梗係hku BEng 啦

MIT麻省理工？
澳大又咩黎，屋企冇錢過外國

太空男神 ching你係year2?我諗year2應該冇人有料讀到hku
利申 space bse yr 2

Yr1